[求共識] 如果11點散水，係撤去政總定返屋企？

開唔開路？